\input{../../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2019}{Эксперимент №3}{10 класс}

\section*{Трение в шприце}
\subsection*{Задание}
Определите максимальное значение силы трения покоя поршня о стенки шприца. Найдите объём трубки. Атмосферное давление $p_{\text{атм}} = (101.3 \pm 0.1)\unit{кПа}$.
\subsection*{Оборудование}
Шприц, миллиметровка, скотч, трубка.
\subsection*{Примечание}
Процессы, происходящие внутри шприца, можно считать близкими к изотермическим.

\end{document}

